是日午餐 車仔麵

幼生麵底

瀏覽
瀏桃
炸章魚餅

瀏覽入味 少少柴
瀏覽好好食 好入味 好軟滑
炸章魚餅唔錯 章魚幾香下

34蚊連凍飲

好似唔差